京都大學 交換生，算唔算高學歷？

系

理大吊打

3大都未必夠京都大學黎 攞四大黎比， 笑死狗

香港人無謂哂時間精力去讀日本大學
首先你要精通日文已經一大投資
仲要考埋留學試入學試等天荒夜談
出到嚟日本公司人工唔高甚至乞食
轉行跳槽亦唔奇怪
付出同收穫極度唔成正比
就算讀日文HD
比其他HD嘅事前準備(日文根底)都準備多好多倍(幾on9下)

除非崇日
否則日本真心吃力不討好
騙精力心力俾人有好實在嘅錯覺

我旅行去過UCLA store買波衫
算唔算高學歷

飛去boston買好似高學歷啲

我又無完全否定讀日文嘅
你對香港政制非常失望一定要走
唔介意將自己地位降到同係日本嘅支那人同一標準(極大付出但低人工)
你可以去日本
始終台灣仲衰仲係落後地方人工

要用係香港嘅付出同係日本嘅付出比較就無可能啦
係日本嘅付出一定大到唔係一個層級

Ive league 太作狀

你份人本身都鳩屎作狀啦 個個月去整甲

理大=五大

我溝甲妹唔通話你知

香港人無謂哂時間精力去讀英美國大學
首先你要精通（係精通）英文已經一大投資
仲要考埋ielts tofle試等天荒夜談
出到黎英美人工唔高甚至乞食
轉行跳槽亦唔奇怪
付出同收穫極度唔成正比
就算讀英文夜校
比其他program嘅事前準備(扎鐵根底)都準備多好多倍(幾on9下)

除非崇洋
否則英美國真心吃力不討好
騙精力心力俾人有好實在嘅錯覺

荷蘭德國國際化過日本好多啦，文化語言門檻都低好多